\begin{frame}
\subsection{Classes utilisées}
 \begin{block} {Classes et méthodes}
	\begin {itemize}
		\item ``Light'' : représente une source lumineuse par sa \emph{position} et sa \emph{couleur}.
		\item ``Camera'' : position, direction et distance à l'image.
		
		(voir schéma)
		
		Méthode \emph{rayPixel}.
		\item ``Objet'' : muni de fonctions virtuelles, comme \emph{IntersectRay} et \emph{CoeffReflex}.
		\begin{itemize}
		 \item Sphères
		 \item Plans
		\end{itemize}
		\item ``Rayon'' : caractérisé par son \emph{origine} et un \emph{vecteur directeur}, ainsi qu'une couleur modifiable.
		\item ``Scène'' : regroupe tous les objets de la scène et contient les fonctions principales,
		comme l'anti-aliasing, \emph{draw\_primary} et \emph{change\_color\_ray}.
	\end {itemize}
 \end{block}
 
 
\end{frame}
